做廚師係咪唔可以揀飲擇食？

做廚師係咪唔可以揀飲擇食？

請樓下食金粒餐